記得雙曼季初連勝好囂張

宜家兩隊排第幾????????

有幾囂張？想見識下

留力既野你識咩

獌就唔知
但係哥狗就串到仆街

開季果陣仲未有呢度 請問點囂張

我獌無串架

要儘快輸一場

你肯定你d足足無

想g

馬撚呢

想知點囂張

樓主死撚左？

許願樹計唔計曼迷先

佢利迷

我地雲加最謙遜

你班死阿狗咁早就出黎抽水，季尾你就知味道

樓主利迷

乜撚野毒撚加兩蚊都唔串

不敗奪冠係真心定假膠

睇下邊個笑到最後
獌連獌連

而家讓下你地咋
唔比你地追番英超邊有野睇

禾地系講後勁既